點解男人老狗連講分手都唔敢？

生日分手都算
分手個刻一直都係度講：我地一齊唔到架啦
問佢想點又話唔知
屌 想分手咪講出口

後來知佢有第二個女人
原來係一腳踏兩船
但又唔敢講分手

當初鍾意佢d乜

好多呢d case當初都係因為對方追佢同識哄佢

當初係覺得呢個人比到安全感我

冇免費西屌